有冇男校生係度可以say個hi??

男校生here
最衰我學校D人毒到hihi
毒到連隔離校D人都話我地毒
我D frd直程完全係零社交
全部都匿埋係屋企唔出街
我勉勉強強至可以A住畢業

hi

邊間先

Hi

唔想爆，好瘀

QC仔

華仁？

有冇見過人係學校屌屎忽

搞基就有
前後坐仲要成日嘴

我識Ryan Pun，以前小學同學

hi你